美總統特朗普：拜登愛中國

China Joe

提提大家～
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

Push

突破盲腸

御廁為所欲為T

咁公平D, 侵仔之前都成日話維尼係佢老友啦

say NO to CHINA JOE

仲有戀童

戀童 China Joe

拜登愛中國女童

推